# v1.1
## added

Se han modificado las cabeceras de los ficheros

# v1.2
## added

Se ha añadido movimiento en la esfera y la raqueta

# v1.3  2-12-2020

## added

Se ha añadido el programa logger y el bot

# v1.4 15-12-2020

## added 

Se ha añadido la comunicación cliente servidor
